希望啲受惠於學位增加嘅MK 妹護士唔好臨陣脫逃啦

錢你搵足
唔好走佬

今次真係大考驗，呢份糧唔易逗

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

真係咁易
求求其 逗三皮 咩